一人一個TVB無拍過劇集嘅職業

交通督導員

@肥絲大隻

幼兒導師

會所職員

波板糖人

職業炒場師

林教授？

動物傳心師

殯葬從業員，懲教處女職員，巴士司機，搭棚師傅 大撚把

性工作者

政府aco
由大學畢業到申請到做到拎白卡
唔係一般office工可以比擬
夠哂戲劇性

一人一個 你講晒人地講乜？

一人一個
三個人咪三個
仲有成班學生排住隊
又唔係一個acc一個

焦急的水點